［中秋求安慰］自從6月我同班港豬廢青朋友絕左交⋯

我地係青梅竹馬，612個日見佢地post吃喝玩樂嘅相，佢地咁多次遊行只係去過2佰萬個一次

今日中秋⋯我自己一個行上獅子山
我知道佢哋又去咗玩好開心
到12點幾落山，向大圍方向行

沿途落山既一個人都無
電筒又玩到無左電
突然間漆黑一片，我大喊左出黎⋯
之後開着手機燈，聽住國歌
我先有勇氣跑落去

落到去終於見到有人落山，
有啲人企埋一邊同我地講加油
我又忍唔住喊咗出嚟

另一半又係外國，
我而家最好嘅朋友係我屋企隻狗

突然間今年中秋對我好大打擊⋯⋯

冇錯 我係呢段期間係識左啲手足
但係大時大節佢哋都有佢哋嘅朋友

我個心真係好痛，好放唔低⋯⋯

推

你有冇去約手足足

加油
915見

佢地唔上獅子山，有d就同自己fd...

Cwb見

每人政治參與度都唔同
佢地最少唔係藍絲只係港豬其實可以照fd架

加油

唔好怕醜 好多同路人願意同你組隊

啱吖
之後咪可以慢慢感化佢地lol
藍絲就難度太高

攬攬
重有好多手足係你身邊嫁
加油

做唔出⋯我係次次遊行都出⋯所以我完全接受唔到

可以呀⋯⋯就算平時傾下計都好好

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！